有無人機嘅巴打可以睇下呢一隻空中投擲器

香港絕對唔可以用呢啲危險裝置，會違反民航處嘅條例，大家千祈唔好喺警署或者執法人員上空做呢啲嘢！

【dji大疆御Mavic Pro投掷器舵机抛投器改装无人机配件投放器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢TXiTYimT0RE¢后到👉◇綯℡寳👈

咁危險既野 要比其他人知
po出去其他台 得攝影台既人知係唔夠

咩呀
黎緊農曆七月好多人燒嘢
驚火燭買定水彈投擲器都唔得?

收撚皮啦屌你老母
衝紅燈夠犯法啦
咪撚再自我規範
因時制宜

直接飛入機場已經幫機場罷工啦

又或者飛去警署上空，投放大量害蟲都屬於非法行為

重溫下警狗點對市民

不過遮住gps 收發位置，可以破解禁飛區限制，亦都冇證據證明你飛過，isis 都係咁做

佢撐狗同龜架